女朋友中意聞我啲汗味...

成日幻想佢大力索佢ex啲臭汗味
好depressed

對唔住，佢係咁，最鍾意一度比我un，一度聞我因為抽插緊佢而流嘅汗

sor 我唔應該咁樣教佢

你索返佢d海洋味
打和啦 super

咁啱呀，佢同我一齊嗰陣都係咁
有次佢奶埋我屎眼添

聞汗有乜用，都唔係鐘意聞精味

佢有冇話好味